【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (65）- 用外掛的事能算犯規嘛

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【新手Q&A】
如果啲圖遮住啲字，麻煩F5

【尢非里之屋】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

【角色屬性石推薦】

歡迎識韓文既巴打幫手翻譯
【攻略推薦】

仲諗住啱啱好卡1000

隻隻冰屬冇問題

花花柒左

成班友mon住晒唔推爆佢

d圖唔見哂

鎮Post圖

花名圖

海豹圖

勸世圖

我用更新左既開post template 開

伯母艾粒u

伯母打擾晒

我已經突登唔quote

扑街雞趕住去cow女 整d唔整d

亞服團 Cuplife 有一個位
有冇人入呢

3P龍要用乜話

又冇放守護石link了 今個PO又會有幾多個人問呢

有 等價交換咗d 圖

btw 我上個post好似答咗3次

係咪你! 1001唔開POST 爛春袋

呢度有人腳巴廢都過到
我試兩場都唔得, 但腳巴elsa就好穩

一齊彈佢隻雞雞

有放呀 不過唔識睇泡菜文
問到有翻譯為止

腳巴廢 好似真唔穩，我3場得1場殺到
聽日試下elsa先

試下先

其實要翻譯做咩

佢比咩色咪用咩色囉

D說明係GAME入面都有對應

腳巴6星 ELSA5星試緊

@湯巴

我已經諗住靠自己配屬
自己體驗最真

同埋LINE可以SEACH圖片文字翻譯
自己搞啦

所以唔知D翻譯有咩用

冰奶: 冰屬護石>功效: 能在PVP BLOCK對面的攻擊 ,增加生存機率

唔通真係咁翻譯?

利申唔識韓文 不過無9成都8成係咁樣
唔通有咩超級無敵大消息咩

木弓韓仔用木套多

聽日可以用肚仔

其實所有龍SKIN都係用木屬?

冰奶見用火多

應該混亂型先會用綠套裝

竟然係火 睇黎無標準答案

混亂型用綠套有加乘?我以為綠套KEEP住扣血 屈死對面咋

我腳仔其實都有啲想用火

睇埋聽日AI互打咪知邊套勁

我想冰多D

得100血 但人地扣150 減20% 都仲扣緊120.....

混亂型低血防 巴拉卡應該都係綠居多
你講扣血係BREAK後既效果 唔同套裝效果
我諗PVP比人BREAK咗 咩效果都係廢 死硬

冰套坐艇唔好喊
利申：坐緊

講起就嬲

有隻巴拉卡綠套
我打10下 9下MISS

你都要坐艇

Skin任何人 6星任何人

下下都保底先出金裝
搞到個打鐵鋪幾吸引

每隻色洗一套 實無死啦

所以咪叫你地諗清楚
冰無想像中咁好用
你Block唔到 衰撚過你用紅套固定減傷
仲未計你打PVP 打龍 D Debuff多撚到

雖然得 但都係充滿隨機性 要睇一睇

理論上10萬前要睇一睇

過10零萬就入直路, 多數上到314
10萬前都要mon住

我都係咁諗 始終都係RNG居多 你block到 當然fatfat 但block唔到就好蝕

湯巴仲有無玩

真 好撚想撳落去
但我知一定炒

好想要隻女烏爾 希望下個POOL歪中

歐洲宣言

1日一次任抽

有，隻驚唔係太差我都唔會棄
除非真係無時間/唔想再玩

PVP成就撈返3千幾石
而家好彩都有100抽

開始養緊老
又唔使同人鬥進度
Pvp坐穩大師3我就算9數

希望後日係出巴拉卡 咁之後都冇乜特別野想抽

但機械 用處係邊到
我見好多人洗機械

唔知 我都冇興趣洗機械

每TURN 都防買異常狀態

韓服有安妮又有迪加 生態唔同

你以為啦
轉個頭出新新角
同埋又夏天喇

迪加世界第一

減命迴又算唔算異常

佢D定義好煩

又異常
又減益

泳裝其實大部份都冇興趣
但如果隻隻都係強勢角就....

每一隻都係破龍盾角 / 2000%傷

抽到破產你都要抽

聽講好似擋到 實際自己無試過所以答你唔到

腳仔個招係標誌 無得免

破龍盾咪最多抽一隻
而家又唔係穿唔到盾
但如果出無視根性角又另計呀

貫穿所有盾

D角永遠都估唔撚到咁勁
跟課長頭就無死

Stronghold淨係抽repool

你諗下RE POOL幾抵
男主+冰奶+廢老
=280+190+190
呢到660抽

如果抽RE 最盡都係500抽

慳左160抽 即係成11200石呀

佛心到爆

仲免費送一堆5星WOW

真 草緊

對於非洲人嚟講真係福音 如果無介意遲人一個月先爽既話
Re pool真係最推薦 反正都唔會歪到好野
不過會少左啲膠 睇你點睇囉

係遲2個月半呀
男主5月尾-6月頭

我食10粒膠都仲係+2 算9數真係

係喎 成日以為宜家開左

你真係由頭非到落腳板底喎

諗起白人女人同非洲細路張合照

上一隻GAME我已經比人叫做非帝
係非洲帝皇既非帝

係我大力定佢薄

梗係佢薄
正常鎮尼1技爆擊都未必打得死

物極必反 睇幾時可以做歐皇

好似有印象你有講過依隻點用？定我記錯
我睇tierlist c-

我用到2技全暴擊 心諗第一場不嬲讓賽

你唔好笑我個best fd 屙煙

用2技爆擊就死鳩梗 都幾痛下

呢個就嚟要入埋post頭

試下打pvp頭幾名既單騎就知

繼續笑我啦

又多一個

打龍以家唔駛卡亞
男豬又有腳仔取代

潛解仲可以解邊個

笑撚到噴水

冇野取代到男豬

今日公會打一個勁會 贏晒3場心諗其實每場都會reset狀態同埋會留魔
其實好難輸
然後而家63:61對面仲有兩條友未打

如果潛解男主 佢1 2技當然食唔到
但被動一樣係反擊 食唔食到變3LV?

點解打PVP要用個TAG 有咩特別 之前用開一張卷

晒左幾百石洗廢老粒石做木係值得既
打SP入到王關比佢BREAK一BREAK基本就完事

屌

留名等解答

每星期轉一轉
唔洗用死一隊咁悶

亞服 Cuplife 缺一
要打公會戰同公會龍
留ID

等D課長示範點組3隊黎花式屌打你

幾時有新POOL

should be this thursday

開新re pool=新pool

到時你個gif又大派用場

我之前整咗好多 星期四放新嘢

留名等睇你又中真5skin

Skip 反正都抽唔到金裝

唔好啦扑到個頭都腫晒啦

試左一晚都做唔到腳仔打龍
速度已經腳仔>小巴>冰法，冇試過入到腳仔>龍既順序
有咩心得

仲未用到腳仔單挑龍
究竟個門檻有幾高
上唔到6係咪唔使試

same
次次都係廢老或者腳仔反死第一條血

第一條血要小巴尾刀,第二條血要打龍角尾刀

巴打擺邊個？都係冰法？定係要不斷試到出呢個順序為止？

用3隻 巴,腳仔,龍之加護角

我係呀
但第一條血一定係腳仔或者廢老反死條龍

YES,都係冰法
又未去到要不斷試WO,第一條血我基本上小巴開2技個下就打夠
第二條血因為另外2隻好難搶到DMG,所以冰法又係好易尾刀

腳仔低攻啲 然後試下用其他加護角

再試下，thanks

可唔可以講下點解一定要咁先過到？

好似個次序會亂左
就做唔到腳仔keep住廢左條龍武功

講你都唔明架啦

之前有巴打解釋過,因為條龍每4TURN行動一次,換血之後我地既行動會RESET,但係條龍唔會,所以就可以卡住佢
1)腳仔>2)巴>3)龍角>4)龍>5)腳仔>6)巴(龍換血)>7)腳仔>8)龍
大概係咁,唔知你明唔明

一隊都搞唔掂 仲咁多隊

單冰奶 單男主
火隊 小巴 小烏 腳仔 是但
都係7隻

唔知會唔會係bug 希望有彎住 少咗成千幾鑽

終於loop到係小巴殺第一條血
廢老一定可以爆第2條血
比腳仔carry先第一次打到314000

力架skin,白盾skin
wfc

我用廢老反而第2條血有時會淨小小,比腳仔執雞

賠5萬金當冇事發生

順序問題
龍係你每郁3次佢會郁1次
第1條血:腳仔>小巴>龍被動角>龍咁樣loop
跟住小巴尾刀第1條血,條龍會插隊轉phase
轉phase嘅時候會由1速開始輪過但係輪咗嘅回合唔會重新計
因為你係小巴尾即係轉phase前郁咗2次
第2條血一開始會係腳仔郁先
跟住又輪夠3回合到龍郁
第2條血會變做:小巴>龍被動角>腳仔>龍
跟住龍被動角尾第2條血,條龍又轉phase
又到腳仔郁返然後龍郁
第3條血:小巴>龍被動角>腳仔>龍
好似係咁,1999

我見啲韓仔用咋

而家我都落緊1隊 睇下情況

點用法? 配咩

玩左次700石抽裝 中左一件金魔手咁大把

中左隻魔手算唔算炒

有得你中咪算好

慣左最強國家隊組合 以家用第2個組合 係4千分都狂輸

有金中仲想點

繼續抽
抽到唔出金為止

腳仔 火隊 小巴 小烏

有金都唔係炒

分享喜悅
36抽終於中

因為無人po過 我唔知個鐵鋪d機率係點

放隻男主/冰奶出嚟solo

有冇得唔玩TAG 玩唔掂

係時候到腳仔

機率任睇架喎

好多攻略網都唔建議人抽
湯巴都講過
嗰時就知一定係伏到喊

我今日打第一次唔知咩原理就-6打到31萬
係咪打完一條血突然補滿晒血就代表卡得成功？

每個禮拜轉 冇得你揀

唔夠石補底點抽

照沖 抽得1下得1下

唔係啊,你要睇番你腳仔行動之後係咪條龍
如果腳仔打完之後係你其他人攻擊就代表失敗左,因為會打走左個DEBUFF
總之要留意既係X4條血一定要巴尾刀,X3條血要打龍角,X2條血基本就穩了

佢值得入一隊?

估唔到連續2次都走到流程唔使熄apps
腳仔世界第一

屌你原來比個假希望我
連紫裝都無

正常發揮

乜唔係儲夠分換金裝咩
可以整到架?

算係咁 賺左

計過數
其實隻打龍角 2速同3速都得
但必須係
第1條血 小巴埋尾
第2條血 打龍角埋尾

我依加係 腳仔大巴先到龍出招 點樣可以set到大巴冇咁快比龍出左招先

剩係用呢3隻， 會好過加晒人若去？

咁算 4000分算

tag先易打喎
一隊勁就夠贏

如果計唔掂條數
你只要記住第1條血要小巴埋尾 第2條血要打龍角埋尾就得

你full team穩定殺到龍緊係好啲
但係殺唔到就用3人隊穩殺

我真係打唔到
靠腳仔先打得完

下個po頭係咪應該+埋3人龍隊入去

屌你
放入template啦

笑死 歷史係會重演 繼廢老之後 肚仔 同腳仔
就睇下出黑貓果時會唔會又演多次

龍貓唔改技既話唔會好過廢老
廢老真係SP專用角

我改唔到template
要湯巴放權限比我

今日所有SP關都用廢老清哂 突然覺得抽廢老係岩

留email
個權限係我到

保底廢老逢星期一都可以攞黎爽下

咁你得閒先再改

留email 啦
比埋個權你一齊改嘛

新template 已改
下個1001 記得睇template

之後下個又變咗引用#1

所以咪試下 諗緊白毛MK定佢

抽唔到廢佬
唯有全手動打sp

抽龍貓

希望一抽黑貓歪廢老

新po留名

發夢

lihkg2同榮光內戰成點

多謝祝福

留石抽巴拉卡
反正都要手動機械/光暗
機械難打好多

巴打可以將依個發達機會留比有需要嘅屙煙

好多狄加～

仆街 腳巴炒左粉 唔夠快kill app

次序一定要跟足 打左2場有一場跟唔岩手殘kill唔到apps 另一場打到了

6:4波
2會險勝

好腳法

我今日都係靠腳仔拎300石

TOP 2公會就係近

其實打龍角2速都得
睇實邊隻角埋尾就得
第一條血唔係小巴已經kill得app

佢靠自己 我鐘意集氣

今日好撚人中腳仔

岩
屙煙唔靠自己做分母
我地點做分子

請問國服仲有冇公會收人?

我出亞服第一日玩到今日 最好果次都係得八勝 屌

個鬥技場真係好撚on9 屌佢老母 閂撚咗佢啦

只要冇五星角同男豬 應該會好玩好多

龍騎系列根本毒瘤來

今日一隻5星角都唔俾我
真係好好玩呀

撞撚到大小巴都已經含得撚 尤其on9逼你auto

勁辛苦手動贏5場之後強迫auto輸閪

屌你咁多貨既

用腳巴elsa 好難入到個循環

廢而不老

試完分享下

用左好多方法 次次打到呢度就唔識補魔能
又發動唔到龍skin

試多幾次就得ga la 我都係靠佢反死隻王

但宜家卡左27層雙王個到

試左好多次

你哋會點放三隊pvp
見人單騎男豬 ，木弓 巴拉卡
之後力架 小烏 冰奶 安妮 廢老

輕敵輸咗

有冇四星木奶？，我呢關用3復活
低戰力，但一次就過
冰奶可以收埋

屌 隻四眼仔廢㗎
我好似前面用魔傷磨 跟住靠隻劍儲氣出技打

單男豬一隊

試下放多隻光復活 然後博D反傷打落你隻奶同D補到

係咪咁堅
屌得返幾百蚊 +5 唔到佢

我冇木獸奶

上等馬vs中等馬
中等馬vs下等馬
贏兩場is enough

冇第3隻復活就落多隻物攻，快快打完
不過通關率較低，要時間慢慢打

Auto?

聽日係迷宮最後一日

頂到後面就係廢老世界

手動

手動洗鬼用佢

田忌賽馬 ez

其他角無升麻

點解仲要諗3隊
2隊已經夠啦 3盤2勝
我第3隊擺單廢老咪又係咁

攻就兩隊夠 不過防都要盡量砌到三隊出黎

4000分個個3隊都百5萬 play jj

冇關係 我開埋龍skin都一下秒
打左幾十次都係咁
單復活又好 雙復活都好
永遠一到一半血就唔會識回魔能

百五萬即係全部75lv+40lv紫裝咋喎

我最勁都係一隊百五萬

估唔到今日隻龍..我腳仔竟然可以帶住火法同小丑火法一齊過...
仲有今日第一次用大巴打鬥技場...終於靠佢打足12場...攞到300石..

咁好運

我的單騎男主竟然可以反cup 人地隊百七萬

搞到我想立即去由小巴...
其實我已經開左..但儲緊石想睇下一個龍皮係邊個先..

男豬勁....

想供小巴？3萬石走唔甩

唔係黑貓就係阿拉丁
十八銅人都抽？

你個陣係點排先 同埋lv夠唔夠

搞極都搞唔到腳仔三人組打龍
聽日再試

今日成日都話我個AC係其他地方登入彈我出GAME

你個AC係買番黎?

你有冇4星個隻木狼奶?上5星
你呢個陣回MP好慢,復活唔切

就係冇木獸奶

login google之後入setting 強制登出所有裝置再整雙重認證+改pw啦

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【攻略整合 & 新手Q&A】

[size=6][red][b]【飛團list & TG】

【6月月塔攻略】

鎮Post圖

花名圖

海豹圖

勸世圖

新template 搞撚掂

屌 然後錯撚左

真 搞撚掂
1001 記得用template 開po

唔明點搞唔到

你D人咩LV?
咩裝

岩岩單騎男主
比人一隻巴拉卡爆擊 送撚左我歸西

我法國我個團今個禮拜都係冇得打團戰
又冇石修

就咁睇

起碼朕一半團係冇報名

痴線其實每個星期報真係

其實要手動報名已經夠om9啦
打定唔打比人決定 唔係團長冇報就全部唔使打

腳仔 75lv 紫裝 50
小巴 80lv 紫裝 50
冰法 75lv紫裝 30

6月塔都可以del得

理論上應該穩打

係wo已經30號
有冇deadline fighter

唯有再試

有冇計過探索每個鐘消幾多體?

好似1個鐘100

今日好似特別悶咁

冇野好做 要抽抽晒 撻死嘅死晒 海豹又中晒
Tag冇野好討論
光暗又打唔贏
有咩好講

Tag我覺得仲有討論空間 佢有好多競技場角色 但好似暗老大咁 仲未好發揮到

龍帝 中左都喊三聲 低攻打唔死人 被動幫人疊盾
冇解 根本完全上唔到枱面
真5隊長來講都算淒涼

真五仲要競技場角 我都諗唔明點解搞成咁

點解要咁對我

大奶落毒都係
好似每回血持續傷既都係被剋死
同廢老一樣

個個都係咁

又一個32萬
點解咁傻

探索用

我d證用哂黎換精靈

屌佢老母 一開波就3億 仲要4條友

在遊戲裹有1%中國玩家 但1%裹面就有99%人用外掛

龍盾做壞咗

SAME 仲有好多4星等上5

講到尾係佢冇腦出龍騎系列黎剋死左好多角
招被動太易觸發又咁勁,冇解

國服pvp同貪婪都好正常

我個陣同你一樣仲低配過你都過咗 真係靠運氣

如果合左隻6星 本身有隻5星+5 有冇得食上去

今日亞服PVP好正常

無\

咁唔合了

追加傷害唔當疊盾就唔同講法

想問吓有冇咩禮包抵貨？腳仔差10下先保底

登登

無咩人討論tag 同堆4 星

4個一拳超人鬥抽

1藍石:0.5星鑽 以上既都抵買

外掛專用伺服器

係咪代表oozoo有做野

而家國際PVP頭3我都懷疑佢地係外掛

唔係代表OOZOO有做野
而係代表TAG 3 用卷多 D外掛計過成本唔抵

裏 not 裏

唔知係咪真係電腦普及問題

呢個字好似已經被世人忘記

磨磨下龍又話已從其他地方登入

係咪買帳/被人hack
改改密碼好wo

Change pw

AC再起動

改晒google密碼登出晒都係咁
俾佢搞到無mood

點轉英雄？

禁一下想換個隻英

裡裏裹

今日靜到

迷宮20 過唔到有邊隻岩用

過兩日有新野抽就正常返

得翻10000石

巴打 我地FGO post見過
10000石夠啦 我打算一抽KO

歐到 我今隻先保左底黎 不過都抽到好多5星下

你買ac?
如果係屌柒個賣家嘛

得返1000石收皮了

要比啲信心自己 啲運先會來

又一個中伏

可能成品/進度帳
初始帳咩都冇個d多數冇問題

咁搞法仲衰撚過真接封鳩你
同埋佢入返嗰陣求其開掛打嘢，之後又係封得

咁唔知了
吉祥巴我記得都少上水

都係叫人買初始算 一定穩陣過啲二手號

咪撚買最穩陣

有頭髮邊個想食咖哩

今日淘汰賽會到小弟出戰多多豬持不過揀我輸左既話唔負責
利申揀左自己

個簽到BUG撚左

唔撚理 撐手足

雖然係我公會既癲佬 但應該係你贏

要睇我隻腳仔生唔生性
如果先手射到打手就有機會

多謝

唔係射小烏應該都唔會太差

繼續冇水冇金 保底金裝撞位

其實貪婪的化身
第2行角色欄點先解到

+1

個spike又係癲架喎 3把專武

今日火屬戰力過到20萬
打完佢就開左
同埋d裝應該可以附魔 我做左白老鼠了

打咁耐得1把

附魔係點 就係爆擊多咗64.8?

佢話隨機變/加一樣能力呢樣唔記得睇
淨係知多左呢樣

咁其實開一次已經拋人地幾條街 都幾抵

冇用既4星專見過fb d人幾抽2把專

2把男主呀嘛 我都見過

唔知仲有咩詞綴出不過加能力就咩都好啦

+64.8咁多咁個貪婪化身要ALLIN喎 差好多下

我指個貪婪
但你附魔唔係要6粒野先得？ 好似要分解6件金裝

打貪婪化身有嗰粒野出

已經留咗7月

屌係喎 咁要打

要allin了 今日拎到D有1粒咁大把

見到pvp d 人放單隻龍騎真心狗到仆街

老鼠/ 冰奶對男主/ 安妮力架

但已經入到去㨂順序啦喎 可以岀去轉？

梗係唔得 睇你有冇呢3樣既其中一樣
有咪自成一隊 再加正隊 贏2場

入到去可以轉隊伍次序

冰奶真係完剋男主

前題要差唔多戰
低戰要唔比佢爆擊 好撚RNG
不過其實都好穩陣 由佢

得冰奶 無安妮同老鼠

即係冰奶我都放一隻，之後第二隊砌隊正隊？

yes

冰奶夠戰可以自己一隊
但最好揀男主打

有男主都可以自己一隊 但唔好同冰奶隻抽
同人地比較弱既5人隊打好d

但兩隻都唔好同老鼠隊打

我有上水架
玩左一個禮拜都未夠

ok thx

請問 28 迷宮點過 佢招技好似仲要識吸血又痛。。 我主力隊都比佢打爆

腳仔世一
1至日都係mvp

Fermi重生

仲差張同痾煙合照張相

加左

應該之前係bug?

今日條龍好似同唔到佢3P 打打下會死人

大家早晨 今日又係冇可樂的一天

係咪得亞服既淘汰賽咁好玩

一樣3P到WO
你係次序問題?
定係因為唔夠20%血以下 無得回藍

亞服真係全撚部支那狗 好嘔心 所以先想轉國服 放棄左個男豬老鼠ac

想問下木弓刷龍 點樣可以每回合都出技 壓血？ 咁又點樣壓到低血唔死

自己根性血唔死 / 隊友根性血

官方唔處理就有人會買外掛去國際服玩

咁根性點先有

串過馬撚

落大/小巴

即係冇大小巴就冇得木弓刷龍？ 有冇其他英可以代替

安妮SKIN

安妮點代替到大小巴啊

唔係冇得刷
係要你受到一下龍攻擊 而又唔死
簡單咁講就係防高

根性只係方便幫你殘血回魔，無就要睇運
無巴最穩係單刷，慢到嘔，但如果你第二條血俾龍 critical 打到殘血，你就有無限魔可以磨返一個鐘磨死條龍

安妮回魔比木弓
只要換血唔死就得

d石冇優惠係幾比幾？
10藍兌3紫？

完全無優惠既話10:2

咁痴線

之前有巴打貼過洗角色石嘅韓仔圖,
即係男主洗冰/暗石??

裝備洗唔洗洗邊款屬配咩人好D?

所以掃哂禮包既話 再課金好撚唔抵

次次打到剩返一行血就死
第一次 腳巴Elsa
第二次 腳巴肚

唔係入左LOOP?
點樣可以死

不嬲都係打剩一行血

第1條血要小巴埋尾
第2條血要打龍角埋尾
是但錯一個都RE得

其實算易
因為第一次小巴係算最大力既角
到入左26800-80200 小巴同腳仔 係打唔撚郁
反而打龍角痛到仆街

喜迎國安法

我以為可以打死佢

打到拎212龍水，即係已經Max?

weekday: 314000
weekend: 267200

通常試多幾次都得

今日打4次就清晒
跟住保底金武

係
212龍水MAX
因為官方都冇開放最後一條血

但我冇跟都打30萬
跟咗就可以做到30萬max?

你冇跟都打到30萬 你D角全金裝?

小巴3件，腳仔1件

你入飛空團咪睇到我咩裝邊有全金

琴晚課咗金 到依家都未有石 數已扣 可以點 有冇人救我

千析唔好換，除非真係大大課長。。。。
買咩月包，週包個rate都好過齋換
hotpick換鑽, 我已經成幾個禮拜無見過。。

game內回報咗先

退錢, 之後佢就會BAM9你

ios?

hot deal 錯過就冇
可以試下chok, chok唔出即係你出過但miss咗/已經課咗

1. 當你冇哂石, 你去up池禁700石11連抽, 會話你冇石, 引導你去shop
你禁返出去, 會彈5000藍:4900紫嘅hot deal

2. 當你冇哂石, 你去Re池禁700石10連抽, 會話你冇石, 引導你去shop
你禁返出去, 會彈3000藍:2800紫嘅hot deal

yes 可以點退？apple 網上退咗 但到依家都冇反應

清係咪亞服BabyJ? 我細細個就睇住你打PVP大架啦

已瘋狂掛機

我好似連續1星期冇金裝

唉 game內回報咗 都冇email回覆

乜咁岩呀, 我都係喎

等幾個工作天啦
不嬲都冇咁快覆

唔想同你岩呀

走呀你

你要同隻驚回報咗先(佢地淨係識睇英文)
同佢講你收唔到石 同時間你回報埋apple
你同apple講你收唔到石佢通常都唔會肯退
你就cap埋佢reject果張圖俾隻驚 隻驚就會俾返d石你

利申 試過 好L煩

大家都係非洲人 不用分那麼細

早晨

冇咩事都唔好成功退錢 真係會bam9你

你有冇report 左先退

骨魔零

隻驚你預佢2-3日先會有回覆

睇黎我地好快又多個朋友一齊聖誕開箱

line丈份人好小器架

點解仲討論緊腳仔既
唔係應該開始講星期四新pool咩

我report 咗game 先再report apple

喇叭褲

改左個龍skin後，龍奶單挑好似克死龍豬

奶丈

出隻貓邊有討論價值
出龍丁就話姐

剋

唔撚係掛 幾舊水冇咗喎

只可以等
緊火要課就用android課
平好多, 同埋有得儲play point

20層隻王成日都有無敵
請問有時點睇佢有咩狀態係身 得啲圖案唔係好明

咁應該冇事
但要D 時間先攞得返錢or 石

男主識反擊幫冰奶疊爆個盾

講返70-80年代潮流衣著

喇叭褲原本得個上半身流出圖時就好多人濕撚哂
點知一見條喇叭褲就個個都j返腳仔

冇貓/廢老點過SP?

機械都可以硬過

利伸：琴日已skip

正呀

收到 唔該你巴打
我係想課金3000石 買pass啫

如果係女著喇叭褲會唔會唔同

腳仔應該可以傾成個月

line game 退錢ban 硬
但apple 唔知點解呢隻game 特別多人課左收唔到錢
所以建議跟正常流種
report 左先再退錢
唔係佢突然ban 左要解釋返再unblock 都幾日時間

3人龍成日都歪尾刀 日日咁RE法都幾忙

原來an機平啲 依家未退款唔想課住 一陣退唔到 我唔再課

我好似抽repool中撚咗好多隻普通廢老

第一頁有寫

請使用火屬普攻

咁要睇上半身露成點啦
照舊平胸的話九成都係不了

課金建議an 機
抵好多
29.9 550石
瘋狂碌

咁要比d成本抽光盾同力架skin
隊嘢都要有返d練度

之後都係要賭運 因為打龍充滿隨機性

隻GAME BAN退錢既速度 重快過覆你

好少見人問20f 突然唔識答

re到傻鳩咁，勁哂時間其實
我而家都係鳩打就算，有就當執到，冇就算啦唉

補下血，男主又冇左個盾

龍奶盾又疊爆

睇錯要上半身露點

光盾力架慘成CONDOM

我龍奶單挑龍主
我一開始已經比佢打撚死左

買張google play咪仲好 又唔使成日過認證

終於知D 碎片有咩用
用黎解pass 要求抽屬性角既任

低成本有得你刷咪算好

是但抽幾下紅石都有...

我11號攪到2X號先補派返D石
佢每次會問你拎新野，跟住又話你唔比就replacement唔到
好似分明想同你玩野咁，最尾一次我係發老脾叫佢有咩要一次過問，唔好次次問完都話唔夠，跟住就補返
1. 首先，你係要去game設置度跟line做回報，預佢會答你一堆廢話，叫你去搵apple refund
2. 跟住你確實係要跟佢回覆去apple度做refund

如成功refund，無事發生，如不成功refund，往下繼續

3. 跟據經驗，你要準備
a. GAME入面的個人airship及帳號id screenshot
b. 出事個日的課金問題記錄
條pk係要你當天的全日課金記錄，而且係一定要有apple reject你的message係同一張圖入面，我試過係PC cap圖，PC版個reject reason係要click入去，即變到唔係同一版，佢話唔得，所以記住用mob入!再cap!咁就 apple 拒絕+order id能夠係同一版
c. 對方亦十分傻仔的，即使你已講明邊單失敗，有埋apple reject refund，佢都係要你標明邊一單失敗! 所以你screenshot完，記住幫下個班仆街，標埋比佢睇邊單有事

4. 編文時緊記要鬧佢地，佢地唔鬧唔得

係

我都係
講開露點
好似終於可以開始玩last origin

#447有我親身經歷 如果你係想要返石就冇錯架啦
好興幸果陣apple唔退錢俾我

咩碎片

碌卡叫有回饋 再抵D
google 多唔多似apple 咁有入錢送10%既優惠

屙煙曬啦

巴打個個禮拜都爆石打pvp 唔會蝕咩

瓣瓣掂 木弓唔係親生女都冇人信

探索攞到果D 2星角色碎

咁就唔知

你班淫棍
不過如果呢隻驚有露的話...

應該差太遠，捱唔到1技好難打落去

其實唔蝕，買佢個pvp包副產品，同埋送D野都多
個PVP又唔係屈機大哂，算好玩
係選錯服...有外掛撚

外掛撚真係

依家排緊前3名的都已有一個係啦

個PVP包 計埋D卷兌返鑽 總計都係藍換鑽 2:1
重蝕過你買5000:3000再買卷

去韓服

所以打機從來唔會揀亞服, 有大陸仔地方就有外掛
不過國際服只係相對少D咁解

啱但係粉鑽唔夠用

pvp包買黎打pvp
5k:3k 係買黎抽嘢

大課長有冇課咗30k

當你要課5:1時，突然見到變左3:1及多左pvp劵送，成件事就會變相好左
官方吸金手段，攪到我每週都買齊佢pvp包

全部買哂另計

講錢傷感情

講笑咁講 上個禮拜冠軍戰多謝巴打幫我嬴咗龍水

儲2千龍石定逐下逐下轟落去抽Q晒佢好？

好缺就直接整
唔急就慢慢抽
好似係

官方個%統計數我次次見我都係超冷門黑馬

巴哈個邊話唔刪外掛狗唔課金
呢到有無人跟機 雖然我腳仔先課多左1K

巴哈9UP就叻

跟
暫時課左3pack
搞唔掂D 掛就唔課

唔係喎 依次黎真
狂洗FB板
又整哂翻譯叫人跟SAMPLE回報
我諗官方好快有回應

睇嚟10000:2000你都有買

憎支那仔

到底我幾時先升哂D金裝上60
幾日D料先夠升一套 一隻46萬戰都未有

係人都燥啦 D外掛支那仔咁串

亞服有條友叫憑本事開掛勿酸
當然係殘體字

d人禁黎睇有幾多金裝
多數都係買多金裝果個

外掛 扑得
個外掛係我憑本事開既 點解要扑? 屌你老母

官方再唔做野執得

我都報左，班友真係超級串
同埋感覺有送分比某公會的人

9管理囉

不過衰D講..星期四出個女的水著SKIN 有幾多人忍得住

日日見到有得研磨之後click入去先升得兩lv

屙屎一推

唔知係咪啦
當某玩家個分數爆炸性增長時，我排緊前四，被打記錄只係得兩次

跟
利申 無課

強大 保持

見紅點禁入去> +0

仲有個乜撚強運的飛行棋，佢公會有條友仲喺巴哈屌啲支那仔開外掛

係 一星期D料都唔知夠唔夠升1套60
好漫長

應該唔關事呀? 都冇得揀打咩人 or 比咩人打

呢隻GAME 好了解玩家心態

呢個月唔抽 農下石都夠

啲人開個小號開掛比自己上分

唔係勁嘅唔會課

哈姆太朗個團唔係聽日仲係到收緊人既咩
做咩冇人打團戰

尋日定聽日

琴日

無得選人打，但以我理解係有兩個條件，只係大約
1. 最接近上下200分內優先
2. 最接排名10位內優先
同埋我覺得奇怪係，佢爆炸性增長緊個時，打得我兩次，有次仲要事比我auto
隻外掛友都打左我十幾場-6啦
兩者係接近一齊同時段發生

上次追腳仔追到冇石, 而家又有返8千幾
聽日定後日升埋55lv又多幾千

屌 原來今日先禮拜二
見pvp 個分仲係好太平 希望唔洗係咁追分

輸比我auto，打錯字

未來見

點先係冇石

應該係鎖血自動刷到冇劵果d扑街外掛

屌你老母
係咪食左+1 就算

抽到d石個位數

繼續合 繼續登登

老是常出現
等我儲夠錢再同你哋玩

長期得三位數

點可以回到咁多石返嚟
我來來回回都係加得千幾

仲有2隻人妖男人貓王俾你儲石

著中間開洞褲

淨係星期日晚+星期一 結算都3千幾啦
唔好扮冇石喎

32萬呀可以做到好多野
唔合啦唔合啦

屌 又唔記得set隊

我直頭呢個禮拜冇得打
唔知做乜尻

我日日都唔記得 掛死一隊算

要日日SET架咩

乜要set既咩
第一次之後一直有得打喎

每個禮拜都要set嘛
公會pvp

團長可能冇報名

下下要人報名同set隊

無啦啦做第一 未試過多

星期一已經唔記得set

一星期一次就得 唔洗日日

SET完第一次之後就等團長報名, 係差在你會唔會用左佢講果D POWER UP角無換返走

岩岩打完一定係第一

我見逢星期一都要set喎

你公會星期1無報就已經成個禮拜唔洗打

哩隻係咪最大力嘅3星？

未試過多過20萬 無啦啦31萬4

唔知係唔係星期日定星期一中午11點之前可以set隊個時間入一入個頁面就得

你練度高咗

無入
打完就唔入

結論 會長有報
但我11-11無入過去
所以呢2日都係無得打

屌 成個禮拜冇得打 即係冇石
有d想轉會 但巴哈好似話今個禮拜冇咩事都唔好轉會
話4個禮拜結算 轉會蝕千幾石

成星期冇得打 想轉會+1

4個星期先結我仲以為7月1有石拎

媽！我得左喇

扮工留名

仆街琴日好似做少次每日pass
琴日好撚忙

Btw lucky

又中可樂
扑

有無人已經忍唔住用鑽升滿咗個PASS

用鑽可以升滿？

用鑽刷新任務

你禁升級 可以用xes直上30

COKE 1

今次真係要屌 我已經成個星期冇見過

可以直接比鑽買pass exp
正路係最後一日唔夠分買既

用鑽買金武?

我就飲coke zero
你就飲coke plus
dlgh

我上上個禮拜2到現家先有

我成星期都冇 扑

COKE10先扑啦

我係真心架

1支扑1次好喇

好似抵諗wo
依家8lv 用1760石上 然後收返1000分
700石 有可樂有專武有金裝
心動了

max lv後d任係錢黎

1LV升到30LV 好似要用2100左右

我唔知點解係單數coke係倉
唔上唔落咁好on9

咁LAST DAY先買 慳少少

1支扑一個禮拜

睇你急唔急囉 都係比鑽買時間

又大放送

1支1人扑1次
我先
你地排隊

thx 另外想問下升腳仔 力架 冰奶定火隊上6星好啲？

想講正 然後見到得1000

呢期興腳仔

快D LUCK多支

咪撚壓價啦有無誠意扑架你

30日後咩世界都唔知啦
不如比少少錢
利益最大化

出隻3星都抵，升少隻

其實公會戰自動登記咪算囉
反正分哂RANK都唔怕會打到幽靈公會 唔公平

easy 1000
normal 2000/2400
hard 應該 3000/3500 咁上下
當1日 3個hard, pass任打魔鬼 一日應該都係得2-3萬左右

過哂塔有小巴：腳>火隊>力架=奶
過哂塔無小巴：火隊>all
未過30塔：力架>all
火隊有skin ：火隊>腳>力架=奶

好似係

咁如果你一個星期出到5支 我先屌啦

真 炎上

好

呢隻係無得打SP關既3星黎

過塔升豹女仲好屌你1000%加爆裂 打撚死人咩

真係一子錯 滿盤皆落索
團長唔記得要成團人一齊食殼種

有D公會會長直頭調登記咗都無得打 唔少人直接SD咗EMAIL回報

不如我比你屌5次
你比5支coke我

會長你係台仔黎？

力架已入倉管

塔就算啦 卡撚左係雙王個層幾日

係 好唔user friendly 一個人影響哂成個公會
你話自己無SET隊搞到無得打就話

十氣計都係力架大力過豹女
仲有機會歪中skin拎去打龍
點計都係力架抵過豹女

論團長的重要性

有無人真係會用6000幣去升佢

我repool保底出歪唔中

要控血一齊殺？
無小巴冰法就用男豬儲十氣一野轟落去就得

全隊aoe 炸撚死佢

啲人冇力架應該會

我有力架都儲緊6000幣升豹妹

技能樹會加d咩比豹女？

真愛

去到0.833....你都抽左起碼250抽

我反而想升暗果隻...
利申唔係基, 不過有木刀費時重疊屬性

直頭想打獲佢

升李星打龍正

個pass開左6日
無買豪華pass

以家7LV

暫時未見到有升唔到既可能

尋日全部任+50EXP
今日D任+100 150EXP 拉上補下

我又唔制阿

其實6星同等級攻擊力接近一樣
點解力架會大力過豹女 睇唔透

今日想咁樣買
一個4.1% 一個2.4%

魔攻同物攻？

先一半 算好運

gun

btw 頭4場就係輸咗你果場

已買

小弟預計係入到4強的

其實大家差唔多裝 同樣10藍 我豹女840%已經大力過力架

仲未計豹女易突過力架好多
遲d 100lv + 1050%肯定勁過90lv力架

暗個隻我有老鼠skin 所以費事升
用左skin 技能唔會升

力架如果有skin就泛用多dd
不過2隻都係要升

貪婪隻寵有乜用

冇錯

Sorry無追post 想問吓$29.9 500石點刷

用an 機開個shop 就咁買咪得

暗個隻其實唔差一直用開做暗屬打手

用信用卡刷

條龍打到十幾萬就自動收皮 點繼續落去

同佢傾下

唔係人人都打齊咖嘛

一起身仲未爆post 此驚已死

如果課開既應該都係比鑽直接升就算
日日咁打真係折磨

有買pass
而家10lv
最主要係想試下拎專武

後日復活

我停左課金

聽晚凌晨4點等睇屙屎俠保底

我課埋今次就停！

後日八點好似係

仲以為4am出pool

課埋男豬就停

煙b好似收工先直播

幾百鑽買十幾至二十日時間 幾抵 一小時打一次 好反智

打氣未

我真係恭喜你啊！！！！

融5?

咁你ac係收二手？

煙b直播link?

我就會日日打齊 所以唔打算用石買進度
係比佢張隨專劵吸引咗

28抽 融3

睇死你上得水都一定係曬卡

到時講你知!

冇計傾呀同佢 出黎出去都係藍武

力架skin 除左打龍仲有咩用

依家打龍仲要淨用木弓一拖二打晒

利申：有力架skin 坐緊艇

你D木力SKIN同光盾SKIN準備緊坐艇

預咗中埋D廢角專武

係坐緊 唔係準備坐

d外掛佬bam哂未？

通常星期三四會追返D進度

起碼都比我知我個ac係出到專武

未
以家都仲叫有隨機性!
如果高練度光盾同木力好似可以唔駛理佢都一定314?

星期三check bam list
星期四扑海豹
星期五回歸正常討論

高練度都314唔到就del咗隻嘢佢啦

星期六吹奏
星期日吹奏
星期一廢物
星期二無野講

我冇光盾又冇力架
本身諗住課夠3萬拎光盾
以家?不了

D膠係咪呃人嫁 60%都連失敗5次 冇撚晒錢

膠冇呃人, 係個機率呃人

個啲+十幾全部都係有血有淚

變咗1，2日前登入

+10上11 食咗幾十粒
一嘢燒咗差唔多100萬

hi friend

我一定會準時睇你直播

俾男主？

佢融3呀

佢唔係你朋友
佢28抽4隻

原來唔係朋友

係呀 咪話我all in哂比男豬之後就吹風腳仔取代男豬
搞到我覺得好似坐咗艇咁

Cls 最強木弓

上到+10算啦，強化唔算加太多
留返D gold，好多地方都用gold

BUG黎架 好多人有玩都係顯示3日未登入

可以過繼俾腳

下次都係睇晒先覆

用男主skin強化腳仔skin 合體

琴晚又用咗40幾萬比腳仔強化+5
55% x5 都連爆哂

蕾拉隊打龍打到31400仲無限loop緊
已經成粒鐘
會唔會完

re啦打你唔死

我又唔會
一到314 條龍就鳩叫一下清哂

你隻木弓千幾攻？

唔係可以繼承咩？
利申唔知本身個skin會唔會無左

唔係喎 314000 無野了

我琴日上咗+7
+1上+7加埋淨係失敗左3-4次

唔敢試 由佢
反正我唔會放棄男豬

平日應該要扶多D阿婆過馬路

有無巴打試過繼承？
想轉俾腳仔

我3隻都冇

笑左

只會累咗個阿婆

個銳B 海豹左咁多次都仲有人理佢都係奇蹟

我得5星 打和啦

因為我記性唔好 我決定扑咗佢

笑什麼
你也是非洲人

why not both
抽多幾次保底啦
我小巴+10 男豬+10 腳仔+8
諗住腳仔+10之後 再將冰奶+10

利申
大撚把膠呀

改名轉運準備脫非

繼承要90萬

屌你 即係你升skin 歐

我都係 但我冇金幣

我未強化之前77粒膠
以家+10 +10 +8
得返0粒

星期4又大撚把膠啦

哪有錢 岩岩又allin小巴 jer都冇條

我360抽

儲囉

做咩ALL IN小巴!

1日30萬
3日已有90萬
但要忍手唔用
仲辛苦過忍住唔去廁所1日

星期二五最難捱

+20%血好似好勁

星期4 5 咁曬 唔想上黎

仲有我老死痾煙上黎溫暖大家！

其實係唔係真係有用

想問下呢個森林任係咩黎， 7個鐘探索個個？

龍skin 得佢一隻有得buff 數值
唔係唔升呀嘛

入樹林chok一陣跌紅石

反擊食唔食到LV3?

你都可以

地圖紅石

地圖 碼頭 有個森林地區 去個道 等到有紅水

反擊係被動技能喎
技能喎
技能喎

我估無

原來有用
咁又要儲了

Tks 咁多位

剩係加戰力已經好有用
嗰到加埋都幾千

5個地圖都有紅石
1日最多3次
40/80粒
幾耐一次唔知

一把專武都3千

無撚用了
而家連打龍都唔駛佢

我開左個pool想關撚左佢

貪婪頭30果隻寵有啲咩用
冇用我就唔衝果個排名了

第二星期已棄

個隻寵只係會KEEP1星期WO
唔值

3隻打龍有咩條件?
我腳仔 大巴 冰法好似唔work既

出到 (只限課金)

有skin唔係冇得加數值咩

關鍵係last條血 個順序要係木弓致盲完到龍打
岩岩入尾血 木弓可能因為無mp普攻
咁就要賭龍出aoe/單體打巴or冰法
打到佢地出根性 咁木弓就可以係咁回mp 因為木系機制
最壞case係順序錯 同 龍單體打死木弓
咁就gg得

岩岩入岩LOOP都係輸 唔知咩事

都係用返齊隊打算 依家都打到廿幾萬差少少

有

係咪重未有人知有咩用

總之第1條血小巴埋尾 第2條血打龍角埋尾

我用腳仔 巴 火法 得左

你咁多太陽石

岩岩收到風
D人SD咗EMAIL話個公會戰報名有BUG
LINE 回信叫人重新安裝

佢打到腳仔以外是但一隻殘血
跟住就可以等到收工

其實仲有其他尾刀組合
不過機率太低

其實唔難 只要腳仔低練度 小巴夠大力就得
而且第2條血打龍角埋尾機率好高

總之小巴＋打龍角就得 打龍角唔一定要3速
根性係為咗到第3條血唔洗死 點都要

班友係咪英文都唔識 要SD韓文

計過下
第一條血 反死 木弓尾
第二條血都要木弓埋尾

第2條血木弓埋尾好難架
所以小巴埋 再打龍角埋係最易

FUN

阿呢哈些唷 reinstall含咪打

我用十藍火法打落去

BUG是咪打

星期六日開始轉風向話男主垃圾...轉走D強化...ETC...

星期二開始問有消息未

隻老鼠真係反人類嘅設計黎

咪送埋個skin比你打

我覺得命中點都要有返個下限5/10%
抗控都係

開黎做咩？ 打算男主唔著skin?

4星個隻？

4星 又得，5星果隻都得，睇你有咩

冇果隻角
打咗成個鐘都未過到

窮得只剩下太陽石

加數值

屌 d人放隻男主
係咪掛黎
我用隊廢隊打佢
佢打剩我一隻之後 打極都唔中最後一隻
迫我走場

唔係只加 冇著skin既？

今日用腳仔小巴elsa 1 take pass
用腳仔小巴肚仔都係1 take pass
今晚打埋淨低果場佢

唔係

咁咪岩 一個鐘換返一個鐘
btw隻角碎片 交易所成日見

人地男主打唔中你最後一隻?

你用老鼠?

唔睇技就放上陣

保底多幾次就會抽到 我都係咁抽返黎

你用咩隊?

你隻老鼠咪外掛囉

老鼠招狙擊心藏LV3
係永久失明 (MISS, 包括龍血)

屌 唔係我打剩人地一隻先失明咩

人地咪一隻囉

本身出一隻都計 咁on9

狙擊最高血個隻
每次攻擊佢都會再+1 好似

呢隻係打單騎黑星黎

咁點先打得穿個盾

人地招技講緊最高血的一名 咩野剩低既一隻

屌 我文盲 明了

曬老鼠就是這麼強悍NO~

你夠攻咪得
1. 高倍攻+爆擊
2. 消盾(2回唔攻擊, 你可以用補血/加BUFF角, 配答最好係貓盾+冰奶)
3. 投降
4. 單騎VS 單騎
5. 冰奶單騎VS男主單騎

安妮同老鼠係最直接

佢一定唔係曬啦
唔係D咩明星隊

咁遇到一隻 嗰d
係咪唔出得老鼠
我見3技幾勁

湯巴好似最憎人曬老鼠

好多方法係可以
不過咁講
就算你有個隻角
你入到去調次序先知人地有冇出單騎
你編隊要編得好好先可以頂到

近期唔見左湯巴
佢上水我一定斬7佢

我又唔係用得意嗰d
我抽親都係阿伯

出得
但你要保到隻老鼠 打到佢狙擊LV3先

而家就係補到得佢 磨唔死
本身放左盲女輸出
再加隻貓盾補後排

淨係降防都夠屈啦
你依隻2技好似重係750%
戰力一樣既話 秒咗啦

2回合唔攻擊只可以消到血 消唔到盾 個盾十回合

你放到血都要夠高攻唔係人地一層盾都頂到

佢6金裝
我無咁多金比老鼠著

如果1層盾都穿唔到 應該可以JUMP

老鼠咁大力都打唔穿個盾
有無人試過減1000防後
個盾係咪薄左？

我可唔可取消個外掛

我木力架仲用緊紫武50LV 咪又係咁爆6石盾

一世其實真係
你死左個外掛都繼續RUN

有冇人知apple課完唔比石我 正確處理流程係點

我呢隻2技 係187%單體

數字遊戲姐 佢分明無點升過隻老鼠

REPORT比GAME知 等佢覆左再用佢覆既EMAIL
REPORT比APPLE知

大家係咪認錯左
呢隻坦黎

原來佢果隻係187%果隻

你依隻盾黎 緊係打唔爆啦

所以咪走場
我搵佢頂住
諗住盲女夠爆死隻男主

不過都有用 你可以老鼠再配隻單體輸出

點知盲女直接比人爆死左

你有D咩角

今日又咁多人有呢個情況

其實問題在於係老鼠落到狙擊心臟3之前
可唔可以保到全部人不死 / 主力不死
打一個輪次 已經比佢5層血啦 大佬 未計反擊個D

呢隻老鼠用黎守單男主既 逼人走場
你用黎攻單男主

我an機 通常無石既話 出shop入多次就收到石

主隊插隻老鼠都得啦
進攻唔同防守啦
安妮配力架 一樣道理
只要有安妮/老鼠 打單騎真係秒住打

我唔夠腳
以家唯有單騎男主 單騎冰奶
博傻仔

我主練d角放左係第2-3隊(龍skin)
我見佢得一隊係男主，諗住用廢隊過唔過到
過唔到都無所謂

我係咪打你

老鼠 龍騎 暗隊 呢d都係會打到千日戰爭既野黎

唔可以比佢相見

依家打tag真係唔識組隊 諗到頭都爆

一定唔係
我岩岩先42XX分

而家知了

我都係
不過都唔會撞到
我亞ser

無暗隊份呀!!!!!!!!!!!!!!!!
坐緊艇

我咪亞SER

原3肥老鼠pvp守隊有無用我淨係得呢隻老鼠

原3個隻莫里斯好似係攻鼠黎WO?

原3有2隻
一隻1050%攻

我試過用單冰奶比暗隊打到要被逼走場

佢2技回滿血 一反佢就踢暈我 無起過身

各位 我想問少少野
男主嗰3招要用太陽石升 你地係為左開下面而升
定還是真係會勁左

單騎如果用老鼠要睇埋對方用咩屬性，用埋殺手要高攻
老鼠基本上都可以打單騎，最理想係莫里斯skin，無就是旦一隻老鼠+打手
裝備方面則建議要一把金武...6星升滿係高段位係break左先打得穿
記住老鼠方法係不適用於對於裝滿機械石的

我仲以為老鼠個狙擊心臟係標記 機械擋唔到

之前好似有人討論過腳仔個減命中係標記機械屬都照食
我仲以為同一樣嘢來

安妮方便好多

無火隊安妮點玩腳仔

為數值升 冇咁多太陽石唔好搞咁多野

淨係加能力值同戰力
有多咪升 反正都唔會走去升4星

我想話白西裝肥佬個隻唔記得咩名

冇咁多太陽石建議升迪加

好 原來係咁
但冇計 男主我主力來 即係點都要儲石升

你地有冇諗過冇老鼠嘅人嘅心情

廢的

你講佢著咩衫我都唔記得邊隻

升緊 但我發現啲經肥同錢好似倒水咁 頂唔住

一開始打隻肥仔boss

打單騎都係食個老鼠被動 配高倍率單體輸出咪有用

我都唔知佢邊D計邊D唔計
但心臟技我好肯定機械屬係防到

幾個post都唔見湯巴

今朝先出完聲咋喎

技能有寫明係異常定標誌

打火sp又幾好用，有兩關佢係門卷

抽幾次保底就歪到出嚟

老鼠 好用？

我保底歪果d 係gay佬skin 楊過skin

我都係保保埋埋咁多次底歪出黎

老鼠隻隻都唔差，但又未至於去到一線

bro, 你tag隊點排

我第一隻skin係莫里斯
好似冇乜機會上場

4星得60lv 即刻強化同轉紫裝試吓先

驚比人扑，你禁我名入去睇啦

莫里斯接近係最好用個隻
有反擊+1050%技，仲有2粒珠全隊加攻
打單龍黑星，一下反擊隻單龍即廢左

我主力係老鼠
大鎚同毒盾老鼠

單龍即係？

放一隻龍騎、龍補、廢佬個D

幫我恒拉

中先得架

屌 唔慣主力隊有巴

三星都冇咩

咁都有2390呀
點會得千幾
道歉!!!

三星炮灰有skin打sp快好多
雖然龍主搭火鳥加火法都好夠打

唔夠你多=冇

邊隻火烏

火雞

一輝

仲有一輝 佢點打都不會死

國安法來臨了

提多次1001
用template 黎開po

等你開

輕輕一推

你開左先, 最多幫你加速

巴打 但有個問題
我report 咗apple 但係佢仲係寫48小時會處理嗰啲未有消息係批定reject , 另外張單個狀態仍然係尙待處理
而game嗰邊真係問我拎reject reason screenshot 依家我點好
apple係咪有電話可以打去屌

鮑邊都畫埋出黎

會唔會係咁

不如你開啦

等apple覆，通常一兩日就有結果
如果refund失敗，你預同班仆街要玩返一兩星期
但你如果準備足D，有哂我呢D前人炮灰經驗...希望你玩一轉就攪掂啦

正

最好成篇嘢都係英文
佢地見到英文先會認真少少

開左
【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (66）- 最緊要係seed啊

爆左po 先過去

1001

等睇一陣1001自己開新post 當睇唔到

冇seed 等俾人扑

其實咩來

大巴世界第一

now post: (1001先好去)
【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (66）- 最緊要係seed啊

SASASASASASAS111111111111

留底張圖就走左去

巴哈圖咋

睇完中左平和狀態

大巴

一起身就咁刺激

都成8成幾人投我
自己覺得真係55波

今日推咁慢

腳仔

公會條龍靠你

今日推咁慢
係咪要我跳舞直播!

光速吊西舞

係
等左呢句好耐

你做主角之一K?

唔洗爭 你地一齊跳

636龍水的一天
光盾同力架食撚屎啦

講咩呀你

212*3=636
光盾同力架食撚屎啦

有光盾力架可以輕鬆10分鐘完場

我落腳仔 都落光盾力架

我有都唔落

冇光盾冇SKIN力架

我都係netflix住打

唔洗kill app哂時間